女友問我你呀媽同我掉落海你會救邊個

有日同女朋友行過海邊，女友突然問我你呀媽同我掉落海你會救邊個。
我諗都唔諗立刻答：傻豬，當然救我條女啦。
你甜甜一笑，然後答唔信。
我明白，講同做係兩回事，為咗證明我對佢既愛，我立刻掉咗佢落海。
然後用5分15秒做熱身運動，再跳落海救佢上來。
看到佢全身濕晒又打晒冷震，我估佢相信我既真心真意啦掛。
點知到第二日，佢又打電話比我...

文黎架

1999

第二日，佢叫我到海邊等佢。
到達後我見到佢同我呀媽一齊，之後又問我同一條問題，問完後抱住我呀媽一齊跳落海。
我立刻諗都唔諗跳落海救左我呀媽上來，再同海中快沉的佢講:
傻豬，下次帶你呀媽來，我一定救你。
之後頭也不回同呀媽去飲個早茶，回家打個靚j訓覺。
點知到第三日，佢又打電話比我...

第三日，佢叫我到海邊等佢。
到達後我見到佢同佢呀媽一齊，之後又問我同一條問題，問完後抱住佢呀媽一齊跳落海。
我用10分2秒做熱身運動，打算跳落海救佢，但做做下，記得呀媽講食飽飯唔好游水。
我唯有對住快沉的佢講:剛剛食飽飯未消化，等我4個鐘後返來救你，而你呀媽就由你呀爸救啦，愛你。
我在眼尾已見到佢老豆做完熱身運動，仲同佢老豆講等陣留返你個女比我救。
然後回到家等消化，但飯氣攻心，訓著咗到天光...
點知到第四日，佢又打電話比我...

正呀喂

快

第四日，佢叫我到海邊等佢。
到達後我見到佢同佢呀媽一齊，我見到伯母著定泳衣，帶埋水泡。
而佢老豆已開始做定熱身運動。
今次唔同，佢問我有無食飽飯，我話無。
之後又問我同一條問題，問完後抱住佢呀媽一齊跳落海。
我今次乜都無做，對住快沉的佢講:
對唔住，琴晚發夢夢到唔著衫既三上悠亞問我可唔可以做佢男友，我仲應承咗...第一日我已經同你講我會救我條女，而我係個專一的人，唔會一腳踏兩船。嚴格來說，你以經係我前度。
本來想講完就回家，但我係個重情的人，話晒係前度，所以搵咗個西瓜掉落海比佢。
點知到第五日，佢又打電話比我...

第五日，佢叫我到海邊等佢。
前女友問我：

Admin幾時開個癡線佬台比我

你話我on99，我話我賓州臭

高汁post

屌你老母

痴撚線

真人真事?

做乜我會入左黎

我睇咗啲咩

點解我會笑

我究竟睇左d乜野

你仲痴撚過樓主

痴線

我睇緊啲乜鳩

真人真事，今晚仲打算買定機票去搵我女友三上悠亞

做乜鳩

正

但我笑左
高汁回

冇生錯你

鬼故

個故仔咁detail應該係真人真事

睇完真係笑左出黎

我信架 我信係真

對唔住
我唔識游水

高汁

好唔爭氣咁笑左

人與人之間既距離，就好似你兩粒lin既距離。
只要你對波唔夠大，永遠也不會接躅。
就算你違反物理定律強行兩手一推而相遇，總有一日也會分開。
如果你不用手也能兩lin一遇，請珍惜，因你唔知到下一秒可能你會生乳癌而失去一切。

所以，我會好好珍惜和三上悠亞的感情，盡量唔會同佢去海邊拍拖。

屌你睇晒

點解我會入咗黎
點解我會睇晒
點解我會笑左出黎呀

屌 又幾好笑

到底我睇咗啲咩

正皮

笑撚左

肚皮已經埋左口好耐
今日竟然又要忙於執返d大腸小腸
多謝巴打，皮已正

LM

做乜撚

屌你

留名

我個一蚊呢

唔岩聽既說話你想唔想聽 你條女 係雞啊熟人仲有得平

笑死

我又會睇曬

又幾好笑

高質

有請Admin

屌

笑到變痴線佬

我認我有笑到

癲佬發現

我到底睇左乜撚野

口香膠

咩料呀

我究竟睇緊乜鳩嘢

我看了些什麼

點解我會睇晒

黑洞

頂 單手比錯負皮

咁都吉中我笑點 樓豬好嘢

痴線回覆

一個痴線佬睇緊痴線post!

做乜撚野

三上

笑到碌地

其實唔好笑

不過係我唔爭氣

完美答法，我絕對唔會比你地掉落海

我睇左啲咩

唔知做乜鳩，但係覺得好好笑

以經=》已經

好耐無見痴線故

好痴線點解我會睇哂

你條女 雞嚟架！！

青山open day過左啦

點解d人會笑😦

唔明有乜好笑

故事有新意同夠九唔搭八 但文筆唔多夠爆發性
加上中後段故事開始冇張力 所以笑唔出

我竟然睇哂

真係痴左線呀

More
講埋三上啦

點解會睇晒

我竟然睇晒

屌 好撚高汁

痴線佬

仲有乜撚野on99賓周臭 笑死

但你有無睇晒呢

點解我會睇曬

唔錯

仆街係地鐵笑咗

very interesting

好正

笑果d人係咪智障

屌你老母留名！

我有比你屌架！

屌 唔爭氣笑左

咁都未死

屌 我睇咗d咩

首先多謝巴打絲打的正評和回覆，我估唔到一段咁可泣可歌逝去的愛情故事會令到咁多人笑。
也回覆幾位巴打話我女友係雞的事，佢唔賺錢養我我點撚樣買機票找佢。
細個時，我最大願望就是做個綠帽王。
你地知唔知人生在世，最緊要唔係錢和名。
而係無事。好多人都講，最緊要人無事。
我每帶一次綠帽，也會有一大班人同我講帽事既帽事既，多麼的幸褔。
而且唔知佢地係咪知我左眼弱視，右眼弱智，每次也用綠色字保護我對眼，多麼的體貼。
上機前還有點時間，打多小小關於上機前發生的事，讓這個故事爛尾，我最喜歡爛尾。